Ik moet bekennen dat we waren zo impopulair bij de schandalige mob dat ik ontkwam uit Engeland op het gevaar af dook op de dood, en dat Cly was zo ferreted omhoog en omlaag, dat hij nooit zou hebben hier weg, maar voor dat bedrog.
